#### Базовы пример для отрисовки Игры, использущей доску/координатную сетку на двумерной плоскости

Для использования доступен стандартный набор ~~костылей~~ классов, которые упрощают работу с доской  
Все компонентны лежат в `pygame_utils`  
Ознокомится с примером использования можно в файле `example.py`